韓國生活 (40) 二十世紀末日未接近時出生

精彩重溫

part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:
part32:
part33:
part34:
part35:
part36:
part37:
part38:

又爆

我都未睇完
仲睇緊36

等左好耐

呢間野好正

唔知爆左

無左39

個杯係咪 자몽에이드

係 唔記得左吊

想食tiramisu

睇曬39喇？

未

想飲個杯野

咩事突然40 ？

粉紅色嗰杯

有新人黎左吹水

LM

比人打爆左

做咩抄我

吹你

我講先 你冇講邊杯

熱鬧啲幾好

我起身果時留言都700喇...

返去39追po先

比post單眼佬追下，佢好悶

我一早講左粉紅色

笑左

真 好耐冇咁熱鬧過

邊到？

張圖咁細

係醫院咁耐

推推推

無post追就要昅叔叔

有排瞓

你都未睇完？

識啲野

我地去過好撚正

奸既

叔叔既女要追佢

負皮

21歲 痴線

係第4頁

叫咗你唔好睇

追唔切呀

唔係你囉

屌你 你又冇聽過

我啱啱食完

我決定直接睇第11頁

即

西柚雪葩 幾好飲

第8

你真係冇追po

綠色咩黎

綠茶latte

但眼細細幾可愛呀

我又彈app

#metoo

速成撚

粉紅色個個真係好靚 想試

你黎水源飲啦

我去瞓陣覺先
慢慢推po

又彈app

-

玩太癲

bye bye
p仔都就做完野

所以可以同佢玩啦？

你豬嚟？

Cls 星期六呀

Same 所以成日錯字

矛錯

19頁

你有分架咩

O絲又鬧痴線架喇

追post之星又失蹤左

有 星期六本身好忙好多野做

講緊頭髮？

追po之星直接放棄

佢行歐洲時間

你係咪扮訓之後去打丁？

Cls

唔記得你係

瞓先898

蘋果日報：香港單日新增120宗確診及初步確診個案！

mola mola

Boom

有冇人話過我知而家係咩台？

雜台

38 第一頁都未睇完

好喎

留名先
追緊(39) #250

40見

有成1.5個po要追

可能41先見

41見了

打錯 想打41

果然係元祖級

以為係Facebook

諗左諗

無人能及。。。
都話其實佢唔係住係香港

中意佢夠快勁快到

好興奮呀我

用手機睇 睇壞眼 用緊電腦

用電腦上好煩

都係手機好啲

電腦仲攰

#770的我打倒#747的我

追完(39)

肚餓

真 打字好累

冇*

打撚錯

What is E341

集數

頂以為 Netflix

掛住我？

掛住

同姐姐詐下嬌先

原來#484有人提起過我

你放棄左追post見唔到

因為你喺38定39 comment 話多左成個post痴線架

我放棄左

彿系追po

唔稱職嘅樓主

太多 追到頭痛

佛

就黎追完

40都就嚟推完

追咗成粒鐘

啲錯字已經多到唔想幫佢改

咁多小鮮肉頂唔頂得順

慢慢推

你都係咁？

歡迎加入追po 行列

多D黎密D手

爬龍舟冇小鮮肉？

有

放完狗熱到濕晒
追到38嘅 #682喇

累到唔想再睇連登

其實唔難

有冇家的感覺

個時好似係朝早嚟

依家先追番遲唔遲

890

我打字真係要再小心啲

睇到你係咁讚媽媽靚哈絲可愛

我真心架

臨瞓又上嚟睇一睇，星期一返工嗰陣應該有43/44
都係瞓醒再追

大家都唔出街 變左上嚟吹水

韓國生活 (41) 一齊吹水 留家抗疫

開定先 廢事聽朝爆po

原來未爆

正想同你講 仲要專登 quote 過去

我繼續追38先

仲未睇晒？？

990

睇唔到 自膠咗

991

原諒you

994

995

有排追

7左